Linkin park 主唱自殺

NO~

我好鐘意linkin park

Bennington hanged himself at a Palos Verdes Estates residence in L.A. County.

好撚震撼，細細個開始聽佢⋯⋯

Chester was married with 6 children from 2 wives

堅？

年尾唔係嚟香港咩

吊頸

wtf

以前小學第一次接觸嘅band就係佢地
好遺憾我仲未睇過佢地一次live

下???

Wtf

屌...

但呢到話係fake

wiki都改咗

😞

點解會咁

似堅

外國第一次聽英文歌就係lp

Diu

有勇氣去死
點解冇勇氣生存

唔似

唔敢相信
最落魄果排lp d歌陪伴過我好多晚

本身有好多health , addiction 同depression problem
唉 屌

Keep me in your memory, leave out all the rest

Rip

已經唔撚識表達依家嘅心情
細個有印象嘅第一首英文歌就係佢地首Numb
Linkin Park 已經陪左我好多年 無論喜怒哀樂Chester 把聲都陪伴我左右
從Hybrid Theory到最近嘅 One more light 我都有買黎支持
當我突然間聽到呢個消息成個人就好似洩氣氣球咁茫然坐左係到
以後都再唔會有Chester 把聲陪我走過人生高低潮

好撚sad 呀屌你老母

JUST IN: Linkin Park singer Chester Bennington is dead at 41, Los Angeles County coroner confirms to CBS News.

唔好呀

唔敢相信......

molamola

in the end

龍娘教doesn't even matter

Mike 證實左，真

啱啱唱k先唱完LP啲歌

Mike Shinoda‏已認證帳戶 @mikeshinoda 18分18 分鐘前
更多
Shocked and heartbroken, but it's true. An official statement will come out as soon as we have one.

我肯認真開始學英文都係因為Linkin Park
細個聽完佢地嘅歌好想知點解所以搏命查字典學
仲幻想過同Cheater 對唱而去學Mike 啲Rap
點知愈練愈愛上 成左習慣
從In the end 開始練到上隻album 嘅 A Light that never comes
去唱K啲朋友點Linkin Park 啲歌都要我幫手Rap 而覺得好自豪
到頭先訓前都係鳩咁一個人係房到練首 Bleeding out
依家冇啦冇啦

Leave out all the rest.

完全冇feel
歌照聽 舞照跳

點解

洗唔洗比個獎你？

雖然講左咁多年mk park
不過都突然好sad 點會無feel

呢一刻sad到唔知講咩好，佢既歌從來都唔只係歌，係我眼中係一首又一首救返我既歌 每次傷心欲絕果時都係聽佢地既歌，佢地唱出既一份感情

Nobody can save me now
I'm holding up a light
I'm chasing out the darkness inside
Cause nobody can save me

估唔到真係成為絕歌

哎屌你老母灰到打錯字

The Messenger

咁你咪走囉

Don't resent me
When you're feeling empty
Keep me in your memory
Leave out all the rest

Leave out all the rest.

完全唔敢相信呢個係事實
仲記得中四果年返pt儲錢去佢演唱會
佢地嘅歌亦都係我第一次鐘意嘅英文歌

好9sad
岩岩先聽完talking to myself 就見到呢個post

好多人都係
包括我

R.I.P.

我都係
老土d講冇佢冇今日ge我

雖然jrock對我影響大d
但都係個回憶
中學個時聽覺得好講中自己

RIP Chester
中一仔開始聽到大
到依家跑步playlist都一定會有lp既歌

When my time comes
Forget the wrong that I've done
Help me leave behind some
Reasons to be missed
And don't resent me
And when you're feeling empty
Keep me in your memory
Leave out all the rest

R.I.P. Chester

+1 中學果時有斷時間好迷rock既時候 認識左呢隊
雖然唔係fans但有幾首係果時中學成loop的...

人地既野你知條鳩 最難聽就係呢d 勇氣論 我呸

仲諗住有一日會去睇佢地演唱會

依家終於明心碎呢兩個字係咩feel

唔撚係呀嘛有冇講點解

rip 好彩係香港睇過兩次live

仲期待緊黎緊佢地同oor既concert

個時聽都未有樂隊既概念
淨係覺得比聽開既歌嘈
但又幾正
Set左ringtone 做numb響過幾次電話俾人收
全部係回憶

呢個真係堅sad 成個中學都係聽佢 感覺好近嘅人突然自殺好震撼

Living things

Chester

仆街 41歲。。。

瞓唔著了

but in the end
it doesn't even matter

好突然

Rip

佢ge經歷真係好慘
不過冇呢段經歷又可能造就唔到今日ge佢

啲歌好勵志…但係能醫不自醫
不開心個陣聽Lp既歌，就會舒發悲傷既感情
but now…

雖然唔係佢地既超fans 但都會覺得好心噏
rip

好希望係假消息

本身見到新聞都無咩野
但係聽聽下歌 佢隨機播左heavy
一聽到佢把聲就喊出黎

你個名

點解咁

係呀，一聽就爆喊

你覺得自己好潮？個個post都貼呢句嘢？你今時今日冇悲慘經歷冇抑鬱係你好彩咋，即管睇下你可以串幾耐

In the end

你有幾抑鬱呀
細過有冇俾人虐待侵犯過呀
有冇好朋友死左呀

你知唔知佢好細個果陣比人強姦過
搞到個人有情緒病 一直克服唔到？
講埋晒D咁既野仲難聽過粗口!

接受唔到，明明lp帶比人好多正能量
點解chester會咁

你又有咩作為呀有冇諗過你先累人累物

屌你老母 鳩up就死撚開啦

我願意用 Justin Bieber一命換一命

佢既歌救過幾多人我唔知 但佢對呢個世界既貢獻一定比呢仔9up癈柴多

垃圾死毒撚收皮啦

又一顆巨星殞落 RIP

[show blocked user - 6點半呻吟]

Real music, real star to my childhood
This world do change because of you and your music

你呢d唔撚係叫做批評
你自己都講撚左出黎係恥笑啦扮乜撚野
想擦存在感死遠d啦

你對社會又有咩貢獻？傻仔？
窮毒撚?

咁無用又生存？

咁你入黎把撚呀 屌你老母

用呢墊高人地 好有貢獻

好撚sad
第一次俾錢睇演唱會就係Linkin Park
估唔到以後都冇機會

when my time comes forget the wrong that i've done

RIP

依家d70後 無撚用 唔捱得
有勇氣自殺 無勇氣生存

死基佬咁就害左人地一生

抽水死遠d 啦 屌你老母

自殺潮要來了

OMFG!
WTF?!

仲記得舊登一齊組團訂lp 幫日本籌款果兩件tee

In the end....

佢嗰把爆裂既聲音

True

辦法總比困難多

有勇氣自殺點解冇勇氣生存

聽到真係成個人都好down...

No!!!!!

On9

numb 中學回憶

唔怪得今隻碟曲風咁悲
Heavy係咪唱緊自己心聲

咩料，有時都會搵返佢地d歌聽

點解咁多外國歌手演員會走上自殺之路

Leave out all the rest 呢首野我真係好鐘意

幾廿歲人喊到收唔到聲

因為變型金剛而開始聽佢地，首Iridescent好撚正

仲有啲社會垃圾入嚟鳩噏攞存在感真係好撚憤怒

I've never been perfect, but neither have you

Chester
不過其實近年都睇得出佢有好多struggle

ashe to ashes dust to dust

係
新碟雖然好難聽
但聽得出佢係有啲嘢

block左條loser了

晨早block左
佢廢柴佢嘅事

咁多飛手足都有聽

LP陪伴咗我成個青春
聽翻Chester把聲忍唔住喊

Linkin park咁出名

吓，好突然

雖然冇話迷
但係第一隊真係會留意嘅band算係linkin Park
好似買咗一隻碟
但係唔記得放咗去邊

第一首聽既英文歌就係in the end
Rip

應該歌迷話佢地新歌唔同以前種style既批評都搞到好大壓力。。。當年我應該去佢演唱會 見無人陪就無去到 屌 依家已經無機會再現場欣賞

可能係其中一個原因，出heavy果陣好多人都屌

Heavy都算幾好聽喎

雖然大家只係屌首歌難聽
但Chester聽落可能覺得大家唔明白佢嘅心聲

唔係掛

You better have some place to go.. heaven

Rip

點解呀屌

sad

so fucking sad
雖然唔算fans 但以前成日聽numb, in the end, what i ve done...

你知唔知人地經歷過咩呀?唔知就收嗲啦

I try so hard and got so far
but in the end
it doesn't even matter

rip my best screamer ever

咁linkin park係咪會解散？

Rip the greatest singer of all time

linkin park呢幾年少出歌之後，oor俾到同一種感覺我，本身八月就可以睇到佢地同台

nobody can save me 嘅歌詞係咪講緊佢

[Verse 1]
I'm dancing with my demons
I'm hanging off the edge
Storm clouds gather beneath me
Waves break above my head
Headfirst hallucination

[Pre-Chorus 1]
I wanna fall wide awake now
You tell me it's alright
Tell me I'm forgiven, tonight

[Chorus]
But nobody can save me now
I'm holding up a light
I'm chasing out the darkness inside
'Cause nobody can save me

[Verse 2]
Stared into this illusion
For answers yet to come
I chose a false solution
But nobody proved me wrong
Headfirst hallucination

睇新聞話佢呢幾年都情緒有問題，被酒同毒品困擾，都試過自殺，希望佢真係得到解脫 rip chester

He leaves a wife, and six children from two marriages.

The singer is said to have struggled for years with alcohol and drug abuse, and has talked in the past about contemplating suicide as a result of being a victim of abuse as a child.

明明呢一兩個月仲周圍宣傳緊

可能係最多人識嘅rap

都係最近嘅show

以前中學返學果陣瘋狂loop佢地既歌
估唔到佢會揀自殺呢條路

rip

半夜一聽到個消息即刻爆喊,今朝一起身忍唔住再喊....真係接受唔到....RIP Chester

童年回憶

Block撚哂班勇氣撚就啱

真係in the end

啱啱都諗起佢首Nobody can save me
第一次接觸外國音樂就係linkin park首numb同in the end
係咁rock住溫書做功課 中學雞時候
到之前首Heavy 其實入面啲歌詞已經feel到好sad 聽到喊左出嚟 不過就有一大班人係咁負皮 話咩唔好聽唔係以前嘅LP
尋晚至係咁loop one more night隻album

Ballad Medley

想間K房有乜Linkin Park歌？
聽日去唱順便懷念下

聽日去Red Mr

認同
好撚憎d人話哎呀點解無人救佢 自殺唔係解決辦法！
我屌你老味 死撚開啦

Viu 12點播likin park

heavy啲詞chester有份寫
佢嘅心聲俾自己嘅歌迷咁樣屌
唔係因爲改風格大家唔鍾意而唔開心
而係佢已經好無力 但冇人明白

對唔住

Viutv條片個source邊到黎

Viutv今次取材幾好，回應番唔少問題
個次show好明顯都好後期，啲聲同texas個時比好明顯soft好多

完了

rip...

係我人生最黑暗既時候聽過佢d歌發洩下

好多人都同巴打你一樣 令我不至於咁行屍走肉，至少有啲憤怒嘅感覺，尤其個時冇辦法發洩抒發到，得番音樂

另一邊post1001左 過黎依邊

條片講左唔少野 ，雖然可能同以前講嘅差唔多,但幾唔錯
例如講左點解一直linkin park六位一體冇換人，結終一開始nu metal嘅走向係個隅然，當偏alternative metal嘅chester遇上hip hop嘅mike就搭左nu metal哩個combination ,而唔係個個心入面一向就先入為主想玩nu metal，結終當時咩叫nu metal係冇咩人知

佢地走嘅路線其實始終如一冇變過，就係組band時期來自大家唔同背景嘅衝擊同interaction,去一齊玩一齊試驗，好似hahn同mike學生時期咁。大家冇左大家唔得，因為佢地重視對方唔同嘅想法一齊夾啲歌出黎，於是album入面啲曲風可以好唔同，不過都係大家認同嘅野。加上相信佢地感情係好好，因為chester有私人事務第二隊band大家都會放佢出去同時踩兩邊。畀着正常人見你一條友因為私事拖慢出碟神做屌鳩你啦，可能佢地都當哩個心路歴程係創作一部分掛。

不過鍾唔鍾意都好，同好多「音樂人」唔同嘅係，佢地唔係造音樂，為錢就格硬出碟，又或者刻意迎合大眾要求繼續一成不變創造「成功」。就算進程慢，大家可能唔鍾意，佢地都會尊重創作過程每個變化係咁試，玩音樂，將自己感受如實話番畀歌迷聽
可以試番viutv睇

屌佢老母，咁都要霸撚住1001

起碼有得將心中的鬱結發洩出來，個人舒服d

係 啲歌詞同把聲真係幫唔少

根本有好幾首歌唱唱下就比你係arrrrrrrrrrrrr

個人覺得首one more light係綜合哂chester既所有情緒
果種無力感好強烈
越聽越沉重

冇人了

實在係難以置信 好撚鍾意LP 好撚灰
RIP Chester

我比較有興趣知Lp之後佢路向會點